SHIP唔知發生咩事區（1)

成個倉得佢綠

又係時候配股
賊船來

Nok都綠